蛆狗fans入一入黎

賤種蛆d亞軍多過米蘭d冠軍未

笑撚死人咩 疤蛆依兩隊閪隊仲敢笑我皇？

啱啱數過好似一樣都係7次

下次蛆狗又想輸比邊隊

性欲殺老母係邊呀
成隊狙狗呢家係屋企哭喪

條垃圾縮返入佢老母個西到喊緊

屌咪撚落井下石啦

我不嬲反蛆狗

係高登圍爐打飛機
成隊狙狗fans 無人show條癲狗，好慘

米蘭撚表視睇得好爽

趁雙雄未買齊人好j得就j
好快連山寨王都冇蛆狗做

係幾爽
入到去final都豬唔係隊隊得

加油

都叫贏過一次痢同一次阿積士嘅

抵撚死